話移民班人真係好撚低賤

見個環境唔掂就想走佬投靠他國
完全忘記咗自己係咩族裔
移咗民之後個國家唔掂係咪又再走
見風吹向邊面就向邊面擺？

最大問題係香港政府已經唔係為香港人著想
呢個先係趕人走嘅原因

咁個政府唔好係咪應該諗辦法去改善同解決，而唔係即刻走佬？

問題係香港人已經試哂所有方法
知道無可能改善

佢地有能力改善到先得架......依家選個立法會都俾人DQ，出嚟遊行示威政府又唔聽民意，搞佔領/抗爭又俾人拉，咁仲有D咩方法可以改善到?

你邊夠共產黨鬥
共產黨號稱有14億奴隸，當香港全民反共都係得700萬人，點鬥？
況且政府早已被中共派人操控，掛個名叫香港政府，實則係大陸，仲不斷削福利留番啲錢起大白象送錢畀大陸去庫存。醫院床位、老人院、公屋都唔夠，唔走唔通想臨老唔過得世

照你咁講，印度應該好撚勁

印度惡定共產黨惡

用同樣嘅錢，外國可以住洋樓養番狗，係香港只可住火柴盒/床位，畀你揀你會想做人定做狗

唉，下下都講著數嘅話，咁係咪幾十個種族嘅人全部堆積喺一個國家啊？可唔可以試下大家共同努力去建設呢？

唔講著數同你有親呀
你返工老細可唔可以同你講「大家共同建設公司，不過冇糧出畀你」

樓主傻閪繼續留港建設

得把口講移民果班低賤d
真係有能力 唔講都移左
剩係得把口講移民 多數都冇能力又移唔到民
講真 香港精英人口有幾多 移到民又有幾多個 留低既只係窮同賤
金鐘M記班人都唔似咩才俊啦下話

係香港做中國殖民地隻狗又好高尚

當年高登都有人屌移民呢樣野 個個咩阿風
幾年過左香港變得更差 更接近大陸
到今日依然有人屌

WFC

係又點？人地有錢，邊度好住就去邊度住。
低賤得過留係香港吸毒霧？

原來留返喺自己嘅出生地要俾著數吸引你
咁你平時喺屋企洗個碗拖個地係都問埋阿爸阿媽攞清潔費？

其實係
蝗走落嚟香港
蝻又走落嚟香港
香港又走去歐洲
大家攬炒

呢樣真
好多無錢無技術又成日喺度怨同呻
心諗連外國都唔想接收你呢啲垃圾
有咩資格喺度唔滿意呢樣唔滿意嗰樣

其他我哋憎啲新移民，外國人睇我哋咪又係新移民
唔知點解上面有啲人講到移居海外好似吐氣揚眉咁好受人尊重

宜家講緊啲稅畀政府亂咁用，即係你個個月畀家用老母，佢拎晒去賭話冇錢買餸煮飯你食，咁你仲同唔同佢建築家園

族咩裔?
香港又好澳門又好
以前係殖民地而家都係殖民地
根本由始至终都從未擁有過自己國家
傻仔以為中國當你自己人?人地要地唔要人
你唔係根正苗紅冇野出賣，根本就唔會有任何利益比你
睇房屋政策就知咩事

證明你係冇能力移民個班